個人認為葉虎架車係一個陰謀一個惡計黎

個人認為葉虎架車係一個陰謀一個惡計黎

明知果日實有示威者行過，點會放咁多證據比你？

仲要有曬地址同任職中聯辦？

我有下面三個假設

1，呢個係引你攻入南邊圍既引導黎，因為多日來示威者已經有唔入村傷及無辜既共識，故此呢張電費單造就左一個正當理由比示威者入村追究

2，呢個係引你聽日由上環去攻中聯辦既引導黎，故此中聯辦已大量設防

3，係林鄭送返比中聯辦既炸彈直指721唔關佢事，因為上星期21號根本係中聯辦同警方聯手製造白色恐怖引解放軍出動既手段黎

香港中計黨

推上國際
邊個話入村

重點係YIP FOO 係咪真係葉虎

係就好，快啲出老解

今日西邊圍無啦啦有火

不要負皮 直接離開就得

你覺得呢

點樣講都救唔番你老細架喇 收皮啦

策劃完恐襲，就咁放證據響大街？

中計黨出現

中唔中計係睇大家點利用嫁姐 大家見到之後第一時間衝入去村咪中左你所謂既計囉 但係而家無出現衝入村就應該靠文宣落手煲大佢

你中計啦

P牌仔

我想講中聯辦呢二十年做野都係無聲無息咁做，今次邊有可能咁高調，希望大家諗清楚

By the way 要 block 我起下我底先 我真心想幫手，希望大家冷靜諗下有冇咁好比你捉到

唔撚係都入佢數啦

中乜撚野計咁撚on鳩既

我理得你咩自覺高智商陰謀
總之大家正常推論

我同意要煲大，今次真心天佑香港，想屈示威者放火唔成，我地冇入村又冇籍口出白衫

得喇得喇，又中計丫嘛，知喇

講真, 未查連登仔已經判左
真係好恐怖

P又點我係舊 account 激動得制暫時唔用住

我自己都覺得架車單嘢好鬼。。。

睇定d 廢事炒車
不過圖照send

理得佢假唔假 陰謀唔撚成功
送咁大份禮比我地
何樂而不為?

我認同，但個問題係真心想大家諗清楚，

係咪有人想我地

強攻中聯辦

or

強攻南邊圍

我都覺

如果未fact check 就推開去以後公信力大減
唔想比人覺得連登仔同絲一樣低智

如果炒車嘅話
打漏左

一開頭以為係班黑警引我哋拆車跟住charge鳩我哋刑毀

架車無人簡單Ｄ諗可能想示威者發現架車後爆車拎Ｄ架生來用

Noted

註冊日期: 7/3/2019•

多個一個acc要bam

連仔有講

同埋電費單唔收屋企又係

P牌中計黨出沒注意

我屌你我廢事以言入罪先開新 account

好明顯係本來諗住屈你地有咁多武器
點知你地痴線到爆開架車睇

其實呢 唔好成日以為佢地好醒先得架

呢個我同意，但我真係唔信咁好死放咁多黑材料

hey P don't make it bad

將計就計啦咁就

真相就係

葉虎真係一時大意
其實係你中左計

查下咪知係唔係

不過肯定既係呢個圍村人有大量攻擊性武器係車度

你地幾忙

蘋果Fact checked

只係同拼音，唔係中聯辨
架車做得太核突
唔需要太多陰謀論

又可能只係想拍到d人打車的畫面大造文章

完全同意 只係希望大家諗清楚，中聯辦響背後無聲無息咁搞事搞左廿幾年，今日會唔會咁明目張膽放證據響大街，我知中聯辦係仆街但佢地係咪真係咁on9